比倫敦金呃班人根本就抵死唔抵幫

如果唔係你衰咸濕 點會中到人地既美人計

你又唔柯篤尿照下自己個衰樣 人地年輕貌美既靚女點會中意你呀 仲同你講心呀

冇事獻殷勤 非奸即盗 有人無啦啦對你好 都係九成九貪你錢架喇

依家比人呃左喇 輸晒啲錢喇 又唔份氣 同賭仔一樣 輸打贏要 唔係你自己衰貪心 有你配合 人地點會呃到你

根本你地就係抵撚死

唔憤氣*

爸爸唔好唔要我啦

比倫敦金呃 仲慘過 比馬會果個資深tips達人李嘉誠呃

賣料 都有50%中（一係中 一係唔中）

倫敦金 佢地100%唯一目的就係爆倉榨乾晒你啲錢 食你手續費

有成半億 為左件豬西 比人呃晒 死傻鳩 半億呀 日日玩明星玩到死都得啦 死傻佬

仲要屌都無屌過件野 你話屌左都份氣啲

有幾多錢都無用 買唔到智商

Agger

無話抵唔抵幫嘅
抵比人笑咁解啫

有班見都未見過面，手都無拖過，就谷精上腦比晒身家班倫敦金

算唔算Blame The Victims？

其實呢個咁發達既年代仲可以比人呃到 真係

有睇下電視都知

如果真係低風險高回報 個靚女洗唔洗咁辛苦落足口水氹你投資 話當幫下佢 想賺你傭金

咁好搵 佢一早將啲錢滾晒落去啦 洗鬼同你係度浪費口水

Exact7ly

幾廿萬, 手仔都唔知拖唔拖到

仲貴過 每6秒1蚊